# README #

Я собрал небольшую сцену с персонажем в центре. Написал универсальные компоненты для вращения
объекта вокруг цели и поворот объекта к цели. Добавил два UI объекта. Один worldspace, второй - overlay.
Герою добавил animations controller, который включает в себя 5 анимации действия (attack, shout, jump, hit,
recovery) и 1 айдл (idle). Настроил материал героя с помощью шейдера для создания эффекта Ауры. Аура включается
при активации состояния Shout. Создал проект для сборки dll файла. В рантайме генерирую текстуру для ауры.
Добавил пост-эффект блур для окружения. Чтоб активировать блур нужно включить состояние Jump. Добавил шкалу
энергии в объект над героем. Активация состояния Recovery происходит после последней анимации, когда HP == 0.




